[switch]海賊王無限世界赤紅豪華版一問

One piece fans嘅我一直想支持海賊d game但無console，出左部switch當然即刻走去買，但今日搵曬成棟高登都無貨，明明24號先出

有無巴打知道邊度有?好想玩

Eshop

唔係嘛
早幾日黃金見大把貨喔